其實MS 整個WordPad出嚟係咪倒緊Word米？

好多年前已經諗唔明
當年小學雞 (講緊殖民地年代) 係學word pad

用 windows 個刻已經輸左比 microsoft

RTF

點解唔用notepad

Wordpad只係一個文書小工具, 又點可以同Ms Word作比較呢？你不如話Ms Paint(小畫家)可以代替Photoshop, Don't be on 9.

有word又出個Publisher

仲有 outlook express

即係你唔識用Word, 當Word係WordPad咁用

如果預睇document部機無office就會整rtf檔
應該當初未必部部機都有Office, 基本文書未wordpad
歷史問題, 同小畫家一樣, 基本用途

有Excel 又出個Access？
purpose唔同嘛